[又一間] UCC: 暴動時店內注意事項

推

罷食請問佢sogo間鋪合唔合消防條例 又細又窄

Bye

罷飲

不過多數同新鴻基商場一齊
本身已經杯葛

88

又多一間，遲早清算

召喚1823專員

已blacklist永久不食

暴你老母

日本投訴

Byebye UCC

封野日本人出
同總公司投訴有無用

藍黃APP 幾時先完成
好難記邊啲舖要BLACKLIST

屌佢老尾, 前頭示威者, 後面就寫暴徒

不要說推，請說7218111. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾5. 製造偽証文宣/民間記者會！！！！

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

唔好講佢間嘢啦 成間sogo都好撚唔掂 係次次例檢提晒水先執場

奶完共龜頭，申條俐出嚟吞精咁款。

垃圾

講到又鎖夾萬又將財物收埋咁，
6月到而家我就真係未見過有店鋪財物比「暴徒」偷呀

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

呢間嘢食過一次從此blacklist，講堅嘅真係超難食

黑田伊織fb:

喺呢個fb post留咗like